[尷尬]比人問到你有乜興趣會點答?

鐘意遊水 (半年遊一次都無)
鐘意做尖(季候鳥+完全無肌肉)
鐘意煮野食(淨識煮杯麵)
鐘意睇書(懶, 永遠睇唔完一本書)

打飛機
日日都打

訓覺

Call g

當差

鐘意陪住你

賭錢

鐘意昅女
鐘意儲AV
鐘意打丁

屌屄

鐘意不努而獲、吃喝玩樂、收貴價禮物同食瞓屙（你班港女唔可以笑我冇大志同冇上進心，因為你哋自己都係咁撚樣嘅人）

誠實答好難咩

呢個真
咩都三分鐘熱度 平時都係碌電話多
因為返完工已經太攰 冇咩動力做其他嘢
我諗都係時候要培養下啲興趣

一世人唯一一樣堅持到嘅嘢

砌puzzle

唔洗啦唔該